十月四日，全民蒙面。

Someone write this on
So, I create this thread

地點：尖沙咀梳士巴利花園
時間：晚上8點
形式：用各種不同方法蒙面

push

Please help me to push!

地點：尖沙咀梳士巴利花園
時間：晚上8點
形式：用各種不同方法蒙面